無人問津

之前兩個女朋友，所有異性friend，都係中學識。一離開左中學，就發覺自己識唔到女仔 有點枯燥乏味。有無人可以指點迷津教下我邊度識女仔